石鏡泉公開呼籲市民學習元朗的惡人以「籐條」「打仔」

在星期六的撐警集會上，經濟日報副社長石鏡泉公開呼籲市民學習元朗的惡人，以「籐條」「打仔」。今晚惡人在屯門、元朗和大埔跟從石副社長的煽動，用籐條襲擊市民。
石副社長已涉嫌觸犯煽動暴力的相關罪行。

幕後黑手

佢股票又錯乜撚都錯 都唔明佢點解仲做到副社長

推

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

唔好放過佢

唔好放過經濟日報！

罷買！

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！